成日都想搵好多錢

但係期指又難玩到pk 哩幾日已經chok到我精神衰弱應該都輸多贏少

搵撚到先得
雙親成撚日話我渣住層樓日日坐係度都搵得多過你

過澳門推兩口

買31000 熊

期指同玩大細有咩分別, 冇得守 all or nothing.
玩正股都可以分析, 坐下

咁牛熊個啲叫咩

玩期指破產機會大過你發達，諗下點解咁多人輸你會特別D，不過個個都覺得自己最勁同最醒

炒左幾年股,贏返嚟嘅錢,都無而家幾個月搵得多...真心炒股真係唔係個個岩

過澳門買大細咪唔洗精神衰弱囉，無謂辛苦自己

我本來都係想補助首期 點知就黎輸到夠俾首期

空倉算啦
我都覺得股票唔岩我呢啲心理質素低嘅人
一買就驚
驚到一開始前一個鐘，心跳就係咁加速
豬左又無胃口，瘦左一圈
有個月仲停埋經，賺埋都唔夠睇醫生

On9

冇人叫你15萬就炒一張
都冇人叫你博過夜只係為左博第二朝一高/低開就平倉賭大細

期指姐係買50隻藍籌 點會冇得分析？
你唔做盡槓桿 一樣有得食浪

我明白

ON9
一樣可以分析, 一樣可以食浪, 咁你應該教下樓主, 唔洗chok 到佢9 縮

起碼期指都有index option做下策略
點會係all in or nothing

金盤洗手 今日又輸錢

玩下股票算無咁大壓力

其實我仲係學生 想係畢業前揾到d錢放手一搏做自己想做既野

不過都無乜希望

你唔玩本身已經有筆錢做下嘢
好過冇咗

期指唔使好多錢

期指一定要過夜

How much

如果當初學生我識玩就好

過左成個禮拜